[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (4) 光復香港 時代革命 + 827老豆都冇飛呀

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ X1 LIHKG /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

團隊介紹

官方應援顏色

官方一期會員

官咖升級教學

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

[center]/ X1 LIHKG /

帶曹留名

諗住聽日再試下 但唔知而家賣晒聽日仲有無

餅餅韓哥lm

喊包同旻奎留名
我要飛呀！！

下次留返俾1001嘅大家開 歡迎

最初手機 後尾both
wifi
korea

留名！

lm

啱啱完 lm

暫時未見再有global成功 所以我估係global有問題 好唔公平呀

碩杓LM♥️

Lm~~

好靚！已save呢堆gif
Thanks

睇到你地今日咁聽日應該都咁上下

琴b

可愛死

下面個雨褸好襯佢！

仲有聽日咩 唔係賣哂啦咩

好得意啊！啲effect好襯佢
我私心第三個！

巧可愛~~

賣晒啦

係囉 我都見賣晒

啱啱睇完琴b live 留名留名

留言叫佢玩filter嘅fans真係神來之筆
Q到
第三個係一堆蝴蝶係個頭到

今日係fanclub預售 聽日係公開發售
大家可以睇定我教學再去搶飛

麻煩哂亨俊巴/絲

但佢話普通係 優先有剩先會有

見你嘅名，我post下省先！

睇完live唔係好清醒

출석체크
即係喺check咗自己會出席

哦哦睇嚟韓飯冇事
係咪得海外飯有問題

不過我鍾意恐龍同花花

其實只要係琴仔就正！

真係好q
想佢開多啲live

我睇轉播算 (好似係有?)

新po留名 希望想要飛嘅大家都收到飛
我愛琴b

啱

俾返個交代我 想去探吓班仔都唔得！

啲牛牛垃圾位好貴....希望會有轉播

啊

好得意

救命啊真係好得意啊痴線

佢真係好得意

仲有一張靚仔版

點解會咁得意咁乖

佢哋唔care海外飯

無論邊張都咁正！

心酸

點解佢可以咁得意

好得意啊

LM

好得意 好似狗仔布甸狗

雖然講過好多次 我好想好想要佢之前個條布甸狗手幅

細個同而家個樣真係一模一樣！

有冇圖啊？

唔知點解 覺得呢張bb相好有香港嘅感覺

似係嗌咗早餐A 食緊碟牛油方包同火腿奄列

好想知佢地幾時再有live 不過依家應該好忙又已經全部染曬頭髮

無論佢做乜我都覺得佢好性感

有畫面

好想快啲睇到佢地啊
幾時先27號…

呢場個造型好正冷白皮好羨慕

呢張好得意！

好正………白過我好多
好羨慕

唉 啱啱睇左轉ticketbay

我啱啱又去咗J loveshot
people come~and people go~~

l返個靚m先點解咁快又爆po

已報驚

我就係見到佢咁白 我就覺得自己好黑

我睇完都買唔到 我決定遲啲再睇

除咗個髮型我唔算好鍾意之外其他都好正

好似真係國際版收皮

亨俊你係巴定絲定人妖

我係亨俊嘅愛人

我上年返份工曬得太多…而家黑佢好多咁好後悔自己之前連防矖都唔搽見到好自卑

睇佢個樣都唔會畀交代畀國際飯

好得意！想接收晒佢地啲心心！

我都係我急需美白

咁佢就唔好開global條link啦

士多啤李絲 好耐無見呀

明明我地都係米飯班主
唔公平

似我地細個啲相咁

咁重似唔似呢？

亨俊巴 你個描述100分滿分

拍埋去肯定黑過舊炭咁……

咪係

牛頭角官立小學 2B班 南道賢同學為展覽製作了多款有趣的面譜呢！^^

好cute呀

咪係有冇美白秘方

到底要食咩先可以咁白好羨慕

係咪講緊呢個?
我都好想要
但見站姐整咗決賽個日派咋
好似冇得買

小食部肥仔！好有親切感！

見到prima絲我就有幸福嘅感覺 圖已save

亨俊巴成日講嘢好有趣

似畀屋企人送去補習社嘅小朋友

你創造力100分，1pick你

yay!

直接搭飛機問下韓哥但人地係天生白…唉

下！！站姐可唔可以再整！好正啊！

但佢中學相又冇咁白 但細個又好白
到底係中學相影得差定點
我見idol啲中學相全部都炒車邊間攝影公司咁差

諗起我成日loop嗰幾張 佢連頭都冇梳好

我居然有咁大嘅魔力

學生相炒車 好似幾合理 香港都係咁㗎

我喺我個album搵唔返

通常中學都係咁
香港都係

咦我同你講咗一樣嘅嘢！

你真係考到我
仲有幾張我未搵到
睇嚟我真係要分下類
太多相

見講緊學生

送上學生餅 餅餅嘅可愛同自信真係天生
唔知點解佢嘅可愛行為唔會覺得扮q 而係覺得佢好自然

呢個手勢！100%match
如果我做效果應該好似池美麗

我都係池美麗

Hello晶絲 我會上多啲水架啦

好睇嘅人先做得qq手勢
我平時都唔點自拍
樣衰嘛

好得意！chuu heart 咁

我都係
好耐冇自拍過
覺得自己太樣衰 唔想見到

聽日好想睇牙奎 又唔得閒

呢張還好喎唔算炒

手殘負錯皮

池美麗可唔可以變做媽呢空

有啲難度
有得做媽呢空 邊個想做池美麗丫

咁又係池美麗先天輸咗

同依家一樣樣！！

等我Po下我七月頭去首爾嘅燈箱相丫 Po左x1member先

頭兩位先
呢幾幅個燈箱張相都唔係幾靚

btw I'm池美麗我自信

把聲就幾特別

隊長！
白衫嗰張我個人黎講覺得最好睇

池美麗個演員演技太好 我想像唔到佢唔係池美麗嘅時候係點

對唔住用廢電話
亨俊嗰啲影得真係唔夠靚對唔住亨俊巴

亨俊呀～～～ 亨俊呀～～～～
嚟～～ 等我帶佢返屋企教佢做功課

雖然成日染好傷 但佢染呢隻色真係好好睇

搵唔返東杓嗰張
點解嘅

真係靚 深灰綠？

對唔住我表弟牙潔嗰張俾人遮左

呢個髮型 呢個色
最好睇

同呢個髮型並列好睇嘅係shadow個髮型

牙奎果次上化妝堂好鬼百厭添

南小

插播

你唔講仲以為係你黎

cp一齊放

琴仔
我覺得佢最型係to my world
佢同牙嘈個句 영원히 꿈꾸길 원해
嗰下真係一嘢入咗我個心到

佢成日都係以為會好正經其實都幾鍾意玩

係！我都好鍾意佢同牙嘈個句！

美人魚煕熙

同場加映

黎多次未睇過真係一定要睇

冇問題
哂冷睇夠你5次

無所謂

唔似韓妹 可能都係香港人 係牙k fans

我都想

好彩你黎多次咋 如咪我就真係miss左

shadow係我心目中上咗神枱

送上另一角度!! 真係好正

Hello黃金同好

loveshit佢行出黎嗰度好好睇
好靚仔

我都覺
我平時會覺得新團cover前輩團麻麻地
但呢個shadow真係不得了

不過難啲尋找韓哥
只愛韓哥嘅可以0:25開始

小丸子唔好嬲我

下做咩要嬲

東杓

之前係咪見過啲勝宇開胸飯拍
佢跳得好好睇
運用到佢咁好睇嘅線條

又一神作

我瘋狂吹奏shadow

即係呢個時期？

好正

預埋我

我全團瘋狂吹

成日覺得到賢成個人個feel好有福氣咁

想睇

支持車尚

點解著紅西裝可以咁好睇

見佢被人踢果時 佢想玩返人地轉頭 就知佢唔係想像中咁正經

Thank you!

更新好唔慣睇唔到正負皮

支持黃金！

Love shit.....

強烈要求晶絲po同牙晶嘅自拍相出黎

loveshit

平時唔鍾意紅色…但佢好襯

原來我未更新

跟機

新icon好能正

我希望牙奎聽日live可以表演低能魔術

我本身好眼訓依家笑到醒曬

未更新

我都想睇

笑死我

點解我冇點先有

勁得意喎隻手刀豬

beta

我都係第一次睇咋
其實我幾中意睇後輩團cover前輩團 好有傳承感
Victon佢地cover好好呀
服裝仲好過想當年原唱團打歌果時
我好中意原唱團架
牙性仲要cover我最中意果個果part

我已經係beta但得不推文回覆

有喇～

晶絲你琴晚仲捉我錯字 今次你

睇咗篇係關於牙周嘅文

牙周之前認証完，卡餘額不足…

有冇人睇過ep0有個練習生表演嘅老套魔術？ 果個真係好好笑

小丸子絲x1pick邊個我又唔記得

我今日成日諗起媽的貢丸

見到你回又想笑多次

唔知係咪因為韓哥屋企係忙內
佢真係勁錫弟弟
好羨慕X1有咁好嘅哥哥

好得意！！！

我鍾意跳舞嗰隻

有我之前睇返個年齡表 原來佢係01 有啲驚訝

其實真係人靚仔著咩都好睇

佢捉你個攪字？我齊齊笑先

點解佢地啲舞隻隻都咁難

曜車熙性

我無印象

你淨係記得牙晶嘅嘢

忍刀五人眾

對唔住呀我改返喇
以後都知i同o喺鍵盤度係鄰居

好摟打

禾係娜娜

頂係我問題定點………個gif唔會loop......

無問題丫

下真係估唔到 不過佢都慘 節目冇咩存在感 得被foul喊果時有鏡頭

以圖會友

我地兩個講錯野都係因為勲B

謝罪

你準備俾人鞭屍

個小朋友叫咩名？

係啊我對佢印象都係得老套魔術同nuestw做c 如果冇睇ep0我應該連佢做c都唔記得 之後睇返 原來佢有做開model

未更新 copy黎用住先

Duffy勳B嘅魔力好大搞到你兩個都有位俾我笑到！

第一張畫好得意！！！！！

3:03 開始睇

seungwoo hyung~

我都係停左佢反白眼一刻

完全唔記得有呢個人存在
剪片嘅真係害人不淺

我咩都唔知 我咩都唔知

啊！！！！你係咪講成民書（你講完center我去咗search真係佢我唔記得咗佢魔術，但睇WYT我覺得佢唔錯

好！！！

好好笑 唔知韓國有無自動增值呢

呢個表情令我諗起早幾日睇中嘅東杓娃

oh no 點解會咁………本身好得意…… 搞到佢反白眼添

你點知咖

J圖

我個錯字老是常出現
至少8次

係佢係佢

其實Where you at覺得佢行出嚟幾突出可能泰勝佢唱唔到高音太印象深刻

yay

我搞咩

下個po主題叫晶絲唔好love sh_t

拋圖引圖
慎入

入面仲有講牙周佢記憶力麻麻

知你係咁啦不過我覺得牙晶嘅gif都好難搵同少

定左喺呢度

佢唔錯！嗰陣覺得佢，泰勝唔錯
雖然呢組我有私心係睇敏緒

原來係佢
我淨係記得佢第一集同南東鉉傾計 仲配左bgm

好正！！！好想睇多啲呢種圖！

救命
韓哥女朋友同老婆見到會唔會大戰
好想繼續收圖

啲相影得好好

召喚韓哥女朋友同老婆

又見到 鞭左10+次

太正Loveshit

結果係召喚到唔小心絲佢老婆女友未上水

咁我呢個又唔記得咗大家全部都記憶力驚人 開頭啲嘢真係好易miss

佢第一集個造型唔錯

放心 我有好多 po住少少先

G持！
除非有比起Loveshit更爆嘅嘢

it's a love shit💩

今日可以變返蝴蝶購物團

大家都用顯微鏡睇野

做乜唔睇鴨KtV

p牌仔出頭天 咁快標題上有名

我整

Loveshit笑死我

我有record

好！

個個入嚟都會講呢句晶絲可以改名Loveshit

咦 要睇 gogogo!

roar!!!!!!!!!!!

追到佢嗰層笑到我痴左線差個字母成個意思扭曲哂

好想叫你loveshit絲

晶絲第一次出現重大失誤

我決定要咁叫

我太得閒
24小時mon post

佢同車車

好得意！！！！！！！其實唔洗加咁多密啊！

我係因為 佢哋第一集入場好好笑 所以睇左幾次先記得

我嘅pick有互動

你又啱

好正！你24小時Mon post嘅話 ，即係我可以24小時都接收到呢啲咁可愛嘅圖
你仲好似有好多開心

韓哥好少餅餅多啲

有邊個唔係你嘅Pick?

做service嘅牙晶
唔知咩service黎

義工送煤？咁有愛心

年頭BNM嘅義工活動
冇記錯BNM4個都有去
下圖牙尚

唔得

有見及此
我Po同晶嘅合照謝罪

俾你發現咗

係熱心公益嘅晶煥！！！！

牙尚咁樣好cool咁

Loveshit 好正呀笑死我
我鍾意落井下石 我終於得閒追post所以我都要鞭屍
Lovesh_t芝芝麻

東賢絲都支持晶絲要叫Loveshit絲

好可愛

起手唔開大技住

直接改名算啦

oh yeaaaah

推推推

心都融化用Gfycat嘅 gif真係好清！

好正
點解佢地可以有咁多搞笑可愛嘅圖

我個重點放左喺牙尚條褲好似係ggh dance practice 條褲

勳B 要求牙晶絲今次改硬名

你點推都無用

等我都用呢個先

幾好幾慳家！成日著同一條褲

好似係呀 我都諗緊係咪同一條
應該唔難get同款

你推得好多喎~~

冇錯呀 呢張相都係我琴日睇Twi save

你有冇牙晶摸頭.gif
我太多圖，好難搵到明明有save

終於有海南米可以撚嘅人

原來佢地咁多互動架
美談見到會唔開心

你地以前成日撚我

仲有摸頭嗰個都未出！
美談同牙晶又係好正

你好玩嘛
每次都中招

我見到cafe啲海外飯講得好啱 畀咗一樣嘅錢 海外飯就全部block哂買唔到飛 韓飯就正常

[member連登會然海南米:
紅磚
大西北
唔止180
有airpods
1999.07.17
沖涼一個鐘
屋企有兩個浴室[/member]

我都係搵極都搵唔到
美談同牙晶係我404心目中最高CP

海外飯唔係人

我去搵下先每次見到都心動想做牙熙

係時候搵下條褲邊度買

千辛萬苦搵返

一失足成千古恨

係咪特登唔加密好

食屎啦 撚我地
其實依家個售罄係真係全部冇曬？
咁公開發售係咪可以唔駛試

有冇人有高汁韓哥嘅孖芝埋笠gif

sor

靠你

好正牙晶有哥哥風範

飯拍版

my baby 呢 孖芝埋笠

撞gif

波波每次都同一招

因為真係高汁

no

仲有

法國亨俊最近好少出現

好正呀

你上個post差唔多無搬過佢咁

點解………係我問題？點解個gif又停咗唔loop啊垠尚我無心整崩你
好似連續整崩咗兩個BNM人

😉

同學愛新鮮～ 亨俊大過天～
想不想也日夜懷念 連曜漢也不夠甜
當然 現在我未成年讓我膚淺～

偏心牙晶得太明顯

負錯皮

亨俊巴真係好高質

負錯就post多啲琴仔

救命

小心 大心 我變～身

我先無偏心！

終於追完po
根尚bb想比心心我

差啲唔記得咗 係牙奎嘅偶遇

呢到好多bnm
愈嚟愈鐘意佢地！
到底姜巴係咪儲哂咁多個仔既圖

牙俊同4咁有緣嘅
第四名出道 第四個人揀巴士位
同埋我係佢阿四

———————— 個人簽名 ————————

冇飛呀我

牙漢嚇親啲樣好Q

————個人簽名————
真係老豆都冇飛～ 轟呀

下面張相gay彬好搶鏡

早晨

有彬一行出嚟我就好想笑明明係靚仔

我係咪發現咗beauty?!

佢點黑都好靚邊

我搞咩，打錯不過先係經典

我！仲！未！帶！賑！b！留！名！
你地就推得咁快
今日到我搶飛了！祝福我！

變咗Loveshit家屬
好人好姐玩屎

呢隻豬開心舞得意到喊

齊幫你集氣

我本身仲諗你追post會咁好嘅，唔鞭佢？

因為個人靚仔
送上冇字版

我係呀 除左我個名另一身份

想同你搶仔仔

我覺得好睇就想save好鍾意save gif 成日唔理爆唔爆data都照save同upload先
我用陳都有啊

琴晚見到 有17張冇用

唉…

話説…諗咗一下南小
應該係哈羅香港國際學校先似

點算 我認到我個大口賑b

洗賑絲加油

未bin到啫love一loveshit先

第三張

而家係light揮個手先

正！

你可以同奎奎.絲交流吓用陳

17張夠邊個睇
今日會唔會清一次飛可以再搶架？
不過可能更少位

佢似會參加小太空人計劃嗰啲小朋友

多謝大家

我見到有人話佢似toystory嗰隻恐怖玩具

都朝早九點啦！清醒下！

嘻我嘅用陳gif好似仲多過佢喎

唉…………

總之係高材生嘅感覺我就係平時日日上堂瞓覺嘅人

你呢張咁清嘅

唔貼圖但你咁講就突然覺得幾似…

知你鍾意佢兩個嘛咪搵張清啲嘅俾你睇清啲！

姜姜好sweet

海外飯冇飯藉
佢都唔會理海外飯有冇得睇
佢不如退返一半會藉錢畀我仲好
最大嘅福利冇咗
我真係3萬won買佢嘅會員禮咩

牙SWING表示錢已收 理能得你

又要冇飛 班仔又失蹤 說好的會upload好多相呢

明明係東彬直拍個個掛住睇佢

有個event仔可以參加啊
有咩想同偉仔講或者好奇嘅可以喺個po下面cm
偉仔會親自揀幾條嚟答
睇cm嘅片會擺喺atstar1magazine個ig到
識韓文嘅巴絲可以去留幾句玩吓
去到香港時間3點就截止啦

係囉

餅餅表示我要排頭位

唔知9月出唔出新機
係時候get同款

我都係9月！

放多少少先

支援

琴晚見到亨俊巴/絲唱歌
搞到我都想同琴b高歌一曲勾手指尾

不過而家down到就得！

塊面真係巴掌面 細到

日日都忙到冇時間追po開左新嘅都唔知
放低虛韓R下存在感 希望巴絲搶到飛

加油！你無留名我都記得你

嘩！！！

第一張真係勁好笑

其實還好喎
都重好靚仔

咦咁啱嘅 我都係同東杓一齊叫早晨

我以為只係一個夢 訓醒之後會咩事都無

唔鍾意冷場都唔洗炒到咁熱啩

好多餅好正

everyday I shock!

好羨慕佢

話説我覺得我啊媽幾鍾意牙漢

我地心有靈犀啊！shitshit

我無save啲member喊得太慘嘅圖

呢張真係好正

佢個髮型好哪吒

我見上面D po都冇講一陣 你自己又提

beautiful my girl!

其實好鍾意呢個名

因為社長們關係 有留意around us果幾個 但淨係對額頭角愛心佬比較有印象

在訓真係幾得意幾印象深刻

碌ig見到牙曹廣告

佢係yes or no rap得唔錯而且佢都係主題曲Ending妖精黎

站姐好重本個IG名

我都覺！佢幾有潛力！

仔大十八變

好得意！

好高喎都原來

對腳仲要又長又幼

敏熙開播前身高係182cm
但佢02年仔仔，過咗咁耐應該都有機會已經高過182？

過漏又咩事

好有細個睇動漫嘅男主feel

佢擁有好多同我相反嘅嘢

我都係

咩類型嘅動漫

禾媽也是

剎亞人 生於這個地方 稱呼叫悟空

Re: #629 prima絲
爭啲引用左嗰個曾經引用左嗰字嘅回覆

其實我好鍾意熙熙一開始個頭靚到癲

但係唔知點解keep咗陣就變咗中分雖然中分都好睇

呢個頭都唔差！我第二鍾意嘅頭

如果我好命有個仔 想好似東杓咁

佢睇見到牙漢衝出嚟嚇親牙碩嗰幕笑到勁開心

佢應該係中期（4月尾）Finesse先係順毛第一張係4月反而第二張先係3月

我鍾意咁樣

原來係4月嗰陣睇嚟得閒要重睇先得

最後嗰張見到好想帶返屋企

我都想日日遲到大皇又鍾意瞓覺但成績好，腿長又直行路都輕鬆啲

係啊
第一張係shining touch4月30影

Finesse

牙奎完咗live

頭先有嘢做，無得扮工…唯有等人upload

唔怪得知我冇印象啦finesse淨係留意勲b

喺街睇唔到

新綜藝“姐姐家的沙龍”（韓藝瑟主持） 09.05 / 09.12晚10:05播出

同Jun！！！！！！！！我The Unit嘅1pick啊！！！！！！！

佢做和事佬
同笑亨俊freestyle

報驚

報咩係都報驚拉你先啦

我鍾意中分呀！！
好靚仔呀

我都係支持中分！

唔慣佢順毛

必睇
09.05 / 09.12晚10:05播出
即係一個月後？

偉仔走花路

咁順毛熙就交俾我

係！！！！好期待啊！！

你就想！

南小：佢地好得意

南小都好得意

咁我呢

我真係好想睇
覺得會笑到好似南小咁

同埋呢張攬住佢嘅係東彬
想知點解佢同東彬會熟到有情侶鞋
記得之前有人影到佢地對鞋寫咗對方生日

真係好想睇佢地跳夜波夜波啊

係喎 仲有呢條友情線 差啲唔記得

唔知熙/東彬會唔會有機會講呢
東彬係咪連ig都刪埋

好似friend到成日一齊打LOL，唔通佢過去第七感組度瞓地下嘅時候識？

睇嚟我係小眾pick嘅佼佼者藍毛勲 vocal曜同順毛熙

我同你完全相反咗

好唔夾不過都好 唔洗同你爭

俾多兩個順毛熙
但佢跳完就中分

我都中意藍毛勲 順毛熙好得意
其實佢地咩look我都中意

藍毛勳嘅話上台會正過出街！
順毛熙其實順極都有中分分界！佢一郁身郁勢就會出返條界

講到好似有得揀咁

我覺得牙熙依家x1應該唔會有個人live答問題
應該要等東彬 或者睇下簽售有冇人問

唔好講真話
如果可以識到牙熙就好做佢同學已經夠
雖然男人先得

東彬而家點真係唔再做？

又想放返我張珍藏牙潔出黎

呢到唔俾講事實㗎

我load唔到你啲順毛熙心都碎曬

嘿嘿唔知點解sd完上面嗰句就睇到

你post返十打牙漢俾我！cap得咁辛苦～
1pip金曜漢

我用腦電波sd咗俾你請接收

你係咪得我之前post嗰30幾張？

仲有少少得閒無聊儲落嘅
等遲啲922我親自搵夠十打！！！！

原來佢地今日去咗前輩嘅出道showcase

唔經唔覺秀允都出道！嗰陣覺得佢跳instruction好正

我都係對唔住牙熙 上面張gif我被右手邊吸左過去

我都鍾意順毛熙

嘿嘿 決定咗922要po60張gif60張相

覺得牙潔呢張個口型似講緊「唔係」多啲

pip終於搵到同志！

唔夠！我曹曹生日post咗大概270張

個腦諗咩你就會見到咩
所以我兩句整曬

正 到我收圖

我都覺！

做得牙性女朋友果然有返咁上下taste

你走開
上面你話十打我跟返你咋嘛

等922收到手軟腳軟我準備牙曹都係少少準備不足
曜B嘅時候應該會多啲

呢張就係搞到台灣後記個姐姐1pick熙嘅圖

我都中意順毛熙多啲 好qq

咁我地到時一齊post

牙K

但韓哥要anything but順毛

佢順毛都好正啊

朱里都靚女左

尋找牙虛Game

最右邊嗰行嘅中間？

女仔斜前面？

你真係牙虛真愛黎

你唔講我以為成間男校黎

佢獨自發光

我知佢講嗰個
嗰個應該男嚟架？

我見到長頭髮 不過男仔都可以留長髮嘅

一眼就望到

你好似想箍死佢咁

將就吓

西瓜頭

美談啊
係咪有新嘢睇！
好期待！！

我都好期待

接力

期待美談

金毛晶

原來係你整咖？

係喎有有朱里
入左woolim？

係啊！佢AKB 畢業之後就去咗

大耳仔！！！nmd舞台好正佢好似冇乜消息咁

係囉！要抛西瓜尋大耳仔！

美談!!!

放個vlive都好啊

Re:#801姜東昊

我講咗啲咩

生到咁靚仔唔出多啲真係浪費！

係咪好shit嘅感覺
本身想整屎色

而且rap又得vocal又得source music快啲放人

唔記得lu

牙晶直線求爆po

細聲講 同佢好似樣果位今日生日

屎色唔夠sharp 紅色sharp啲

應該快出到團掛

好似啲蠟爛熔緊咁好詭異

佢仲要800幾先講，如果係500幾就話無咩可能

一時記唔到邊個

你真係唔怕要改名？

痴線架
李鎭赫點解會咁令人心痛

推下po先

17隊長呀

啊！！！！！！記得啦！

好耐冇見！唔知source music出唔出團！

想講秀允真係好好好好高

法唔法國好少見到我老死奎囝。。？😅

好正我成日睇佢instruction直拍，覺得佢好鬼正，好白咁

邊位啊

攬攬芝麻絲 一定會好㗎！

佢今日個vlive得17分鐘

後面堆衫見到都覺得熱

我覺得大眼仔完全可以做新團全能擔當 source music識唔識貨㗎

唱歌好聽又rap得

我覺得澄清得幾廢都好
講一兩句好簡單啫
公司咁都唔理

咪臭係

認真覺得好靚仔

對眼好大好得意

佢話100日裡面有90日都係同亨俊一齊過
好sweet呀

姜巴當初係唔係pick 大眼同Tony

對招風耳又正

我唔係啊不過幾鍾意佢地
唉

下個po名叫咩好

救命，又有啦我唔應該睇咁多

IT'Z A LOVESHIT💘

晶絲瞓醒之後會發現我哋已經推爆

有好多都係我整 屎忽痕又得閒

整得好！

唉有冇人可以話俾我聽點解又靚仔又得意又有才華又全能又完美嘅人連final都入唔到

사과처럼 빨간 볼

我本身以為No more dream之後佢排名會一直升

省省雙眼皮好深好正

真....我以為會升到出道圈

Noona~~!

大家千祈唔好推

熱烈祝賀蟹柳晶正式改名為loveshit

Loveshit

樓上仲推緊...

蟹柳晶
注意：係lihkg牙晶，唔係晶煥B

收到！

陳百祥.jpeg

ok sure！！！

係邊個暴徒

大家都清楚

捉走啲唔聽話嘅暴徒！
PA定SU先！

我覺得龜船嗰粒仔都唔錯

一齊理性討論吓牙偉個頭做乜鳩

以下開放詛咒stylist

如果要生我想生一個南小朋友

有啲似電線…………

我要東玧！

你會俾佢激死先
詳情請參考三兄弟

佢個頭比雷電擊中

深夜醒神之選

950幾喇！唔好推喇

快馬加鞭！

似chem啊sir做實驗爆炸 連眼鏡都炸飛埋

我諗係鐳射槍近距離照住燒著咗

東東已經好乖好易養 塞個枕頭俾佢就搞掂 放假消閒活動係訓覺

我想生一個海南米... 東杓都好

靚仔冇嘢係carry唔到

屌u win我笑到停唔到

張gif好嘈....

喂啊咪推啦

兩個都係牙咸搶先祝賀

真
養佢最好
又唔會扭計
My pace

Po返個可愛偉仔
忘記上面張相佢

好得意！！！！！

倒數120個cm

咁橙
邊個暴徒咁對我偉仔

嘿嘿我數學攞u

靚到癲

唉 咁唯有開過個新post啦

睇嚟都要㗎啦po名諗好改咩未

最後10個

呀晶

我都鍾意順毛𤋮睇落好少年感

牙晶改名啦！

呢段時間都會喺「+」號後面打原創標題
啱啱有ching提議 ITS THE LOVESHIT

就咁話啦

好得意好似倉鼠

亨俊巴可以開定新po先